「直播」 香港民研發布有關「三權分立」9.11民意調查結果

「直播」
香港民研發布有關「三權分立」9.11民意調查結果

希望之聲時事熱點
85K subscribers

希望之聲時事熱點粵語YouTube新聞頻道，隨時為您提供香港與中國大陸等地和中美關係最新走向的熱點新聞。我們還會每日提供新聞直播節目，為您更新香港局勢最新動態。

希望之聲媒體集團是由海外華人在2003年創辦的獨立媒體，總部位於美國舊金山。我們通過短波和網際網路向中國大陸播出節目，傳遞真實的訊息，並通過廣播、網際網路、手機應用等多媒體組合，以普通話、粵語向美國、澳洲等地播出節目。

希望之聲是在美國聯邦註冊的非盈利機構。我們接受公眾捐款。Paypal捐款賬號: contact@soundofhope.org 感謝您對華人公益媒體的支持！